岩岩係牛牛發現左投資必勝法

GME 討論

升=空倉平倉 拉爆！
跌=空軍又花錢出棍 敵人愈大手代表佢地愈驚！
平盤小成交=敵人買唔到貨 又贏

買股票都唔係為錢 點輸
又然

識西咩你，我呢啲先算係

波幅大嗰陣買兩邊堅正

仲可以甘挽

呢兩隻股點玩？